［設計對白］中國口交部：英國邪惡勢力製造謠言，運往英國的只是出口的冰鮮豬肉，從沒有中國人民偷渡到英國

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

唔好用歧視性名詞比較好

咁小農或者中國豬得唔得